如果你係身處係異地嘅香港人...

請唔好再話咩無力感好重
只要你係香港人 愛香港呢個地方
你可以有好多方法幫到我地

一. 話俾你身邊嘅所有人香港發生緊咩事
不論係網上定現實中嘅資訊傳播
要令世界各地嘅人知道香港市民面對緊啲咩事
政府逼到103萬人上街示威和平遊行 政府視若無睹
警察用胡椒噴霧 催淚彈 布袋彈 去攻擊手無寸鐵嘅市民 十幾個用警棍圍毆一個示威者
互聯網資訊可以傳得好快 但資訊可能會被封鎖 請你地務必要將件事情分享比其他人知！

請你地喺世界各地聲援香港人！ we are not alone!

二. 想捐款買物資幫手 你地可以搵香港嘅朋友
物資唔會嫌多 打長期戰 十日八日會耗用得好快 有錢出錢 有力出力！

另外有冇其他提議 可以comment
辛苦各位！

push